[人際關係好撚煩]其實係咪所有既圈子都要有矛頭

如題

仲係要排完一個又一個 到好返又排第二個
女人圈多數係咁 原來男人圈都會出現

係

反巴好似有D睇法咁

留名學嘢

有啲領袖係靠呢啲先有凝聚力

希特拉排猶咁？

笑死，又係同一班人，唔駛開新post講啦

開親post大家都入晒黎

我地就係一個圈

咁上下啦

2個鐘，除咗我地，無人理樓主

慘

下次叫絲打代post再加多幾張囡相
就會大把人理

反正入咗黎，我又講幾句，我覺得響亞洲，哩啲情況比較普遍，響幾個亞洲friend嘅圈子都有出現過哩個現象

外國無？

好似我咁冇朋友冇社交就冇嚟d麻煩嘢

Yes
I agree

感覺上對朋友嘅定義比較唔同，外國嘅朋友即使大個，只要有機會就會約出黎（可能因為真係好悶），同埋因為唔會有好多地方去，通常都會去friend屋企。以我自己為例子，最friend個班，響讀書嘅時候基本上幾日就會去一次對方屋企，可以話識嗮人地全家

外國生活真好

and we will never
we will never
settle for less

通常佢地矛頭指向一個
大家就會有共同嘅敵人
咁樣就會做到朋友
好似係咁

當矛頭消失 就搵第二個矛頭